# Файлы уведомлений пользователей различных сервисов Наложки и список доменов мошеннических сайтов

## Файлы уведомлений пользователей различных сервисов Наложки

Ссылки на эти файлы указываются в настройках конкретных сервисов.

Каждый файл содержит JSON массив со структурами вида:

```json
   {
      "id" : "123",
      "message" : "<p>У нас технические неполадки - информация о сделках может не обновляться. Приносим свои извинения. Мы уже чиним эту проблему.</p>"
   }
```

В разных версиях сервисов можно использовать разные версии файлов. Для этого
в этом репозитории делаются соответствующие ветки и даются ссылки на файлы из
этих веток.

## Cписок доменов мошеннических сайтов fraud_warning_domains.json

Этот список используется для предупреждения пользователя о том, что переход на наш сайт был совершен с копии нашего сайта,
которая скорее всего является сайтом мошенников.

Файл содержит JSON массив со структурой вида:

```json
  {
    "domain": "site.ru"  
  }
```